陳皓桓證實涉協助逃犯罪

警方今日清晨在九龍及新界拘捕4男5女，涉嫌干犯協助逃犯罪，懷疑9人早前協助12名港人非法越境。

社民連成員陳皓桓證實，其中一名被捕人士是立法會前議員梁國雄的前助理唐婉清。陳皓桓說，唐婉清被指參與窩藏罪犯，現正在旺角警署，並已獲安排與律師見面，暫時未知能否保釋。

警方說，9名被捕人士的角色，包括船主、為12人提供資金和安排偷渡前的交通住宿，以及安排他們到台灣後的生活；又說不排除會有更多人被捕。

推

個標題做乜鳩

佢證實唐婉清被捕咋喎

屌，打錯，sry

其中一名被捕人士是唐婉清

sry標題起衰咗，被捕人士係唐婉清

開過一個新Post 啦

okk

大豆 粟米？ 定牛肉7頭